老細係藍，大老細係黃，點做好？

大老細成日攞我/一兩個人做靶同卸獲

師兄係士多做 ?

你見識係咪咁淺窄 失望

Office

你藍架？

唔係因為咁， 我唔係跟直屬

個大老細明知而縱容嘅話
咁你諗下係咪真係值得撐佢

大老細冇料到 要靠直屬搵食

反而想聽下有冇生存智慧

叫大老細炒左你老細

現實上做到咩？

唔知全部情況好難比意見

返工唔係淨係講立場

諗下自己係咪樣樣野都做得妥當

見人講人話 見鬼講鬼話 職場就食2家茶禮啦扮咩清高姐 有本事未唔好做搵過第2份一係自已做老細 寄人蘺下就唔好唸立場啦

愈高層愈玩政治

樓豬應該係死假膠嚟

一日出十幾個 post

冇遇過就話假膠

篤灰俾大老細聽
自己取代老細